
                      Larga, aburrida y sobretodo, con demasiadas explosiones, no solo condenan a la misma franquicia de "Transformers", sino también la reputación del mismo director "Michael Bay". Aunque hay que alagar los muy buenos efectos visuales y el uso de CGI.
        
            